[純分享]今日終於連老豆都問我點上連登

覺得無聊可以唔洗推，推返正經post

夜晚一齊睇Now新聞，平時睇開TVB，立法會投過葉劉既老豆突然問我：「其實一直想知依班後生係邊到討論可以做到咁有team work？佢地真係好勁好值得支持」
跟住教佢dl app上咩台咩台，可以起底點分邊個係人邊個係鬼，咩係P牌三毛果D等等等

開post目的只係想大家諗下有機會就啟發下身邊老人家緊貼年輕人既諗法，我老豆依家就係與青年同行we connect 喇
幾驚佢問埋我有無acc

當然我最後教返佢上香討同BK啦，果邊先係反中亂港大本營

I love you Daddy

如果自己屋企果個都係咁你話幾好

或者由電視開始？
我都係由食飯時間TVB新聞立即轉台去Now新聞開始啟發兩老
傳媒威力是不容忽視的

你老豆睇完呢個Post 都唔洗問你有冇acc

如果佢真係長期mon住時事台，我唔介意兩父子share一個acc

老豆，我係你個仔
你聽日起身見字就問我啦
希望各位手足接納與老人同行

老豆早晨

成人台

新人有P牌，教佢唔好亂留言

其實一直想知依班後生係邊到討論可以做到咁有team work？
而連登只會有散水po

所以幫佢係香討開左acc
連登，不了

[LIHKG Userscript][測試版] 五毛/新會員偵測器

如果用電腦嘅話，可以裝呢件野

有個黃絲老竇真係好

thz bro